對付督灰熱線好簡單

就係狂send 野過去 一日幾億條message 等d 狗慢慢睇

應該outsource 咗俾大陸堆國家機器去睇
人哋封微博WeChat 堆post封得咁快

炸佢哋J圖好過啦
J圖 vs 藍絲報料
日日OT隻乸同人3P 邊忍到唔打J